連登壞左

點解冇人覆我既 一定係連登壞左

正常-.-

有你理我就夠

屌 好基呀救命

好掛住你

我唔想畀人屌屎眼

你屌我啦

我打飛機唔好？

我太柒

我睇咗啲咩